中乜撚野國啊屌你老母，老衲係大宋子民

你搞到我好亂呀一時一樣

我係蒙古人 你今次仆街了

你一定係第一日識老衲-

老鳳！我同你一樣撐衲撐咗好耐

因為佢有獨特嘅幽默感

老喜認同

聽晚煲唔煲納

係衲呀柒頭

真

所以我追咗近十年